［A仔工程屍］一人一個唔辭職嘅原因

好撚想辭職
係咪個個A仔一開始淨係得濕尻report同minutes 做
同預期要做嘅野落差大到一個點
完全學唔撚到野
成個部門自己好似可有可無咁
個部門阿頭好似完全唔理自己咁
好撚想辭職
不如唔需要我就調走我啦
好撚痛苦
有冇巴絲阻止

做多幾年工程，你就知啊頭唔煩你唔理你係幾咁好。最好當我唔存在，糧照出比我。

利申：做咗十一年工程，sub 仔做過4年，main con 做過兩年，到而家client 做咗5年

巴打經歷咁似另一個post

本申好撚憎做文書野 先諗住揀工程 而家grad咗 一個月嘅文書量仲多撚過以前一年嘅量

屌 我都見到 所以先想求阻止

有冇巴絲可以話我知 我係身在福中不知福定點
我真係做到好撚壓抑

如果你唔想做office work,一你早d 搵工，一係轉去做地盤雜工，發展學做管工帶隊落手做。因為工程屍做上去全部都係office work.

當年做sub 仔頭兩年日日行site 影相，行樓梯到腳都斷，之後兩年做paper work 學做report.

去到main con, 主要都係paper work 加多左做代表同其他部門開會。

到而家做client, 純粹paper work 做design, 可以唔落site 盡量都唔落。又熱又臭

其實我都想同人夾下野 睇下圖 我覺得自己似部門秘書多啲

你無幾年經驗，COP 又未識背，點放你出去夾野，你淨間夾d 屎返黎邊個執。就算我自己做咗11年，都間唔中都夾到d 屎出黎。

圖則點解咁設計，每樣野每條數背後都有COP 去跟，但地盤跟唔到圖做，現場點樣改先付合COP 要求。以上既野你開會都應該會聽到，所以一開始你做take minutes 係旁邊聽野係好正路。

咁可能份工真係唔係幾岩我

日日夾圖訂料湊呀蛇
忙到屎都唔得閒柯果陣你就知你依家有幾好

對唔住囉

既然返工返到咁痛苦不如轉行

睇到隔離個post開始唔敢了

咩POST

做consultant 啦，肯定學到野

行scheme A呀，走閪到呀

點解我唔覺有野睇嘅